我質疑香港人無睇過 v煞

應該係話睇左都唔明

係冇膽

就係咁先至話香港人睇唔明